如果比你有超能力

個超能力要5個字形容哂
乜都得
代價係冇左條j

超能力:有條8寸J

咁有撚用咩
諗住做d咸濕的事架嘛

玉莖重生

念力屌西

咁咪即係如姨家一樣

之後冇左

條女爽死，你冇 feel

睇黎大家都唔會做超級英雄

超級回復

話點就點

控制粒子

令女人有j

Serve 左佢咁耐終於到佢serve 返我

你用黎做咩？

咪即係狼人

令全人類冇J

賭j果時可以找數
人鞭酒
不知幾好搵

用黎玉莖重生

六個字

話撚到明冇j

無J有Q都無用 索性無埋K

要創造超能力嘅超能力

五個字啊

心想事成 秒

變做女富豪